一句講晒 觀塘定機場？

觀塘
機場

去自己近果到得唔得？兵分2路

一邊谷人數啦
分兩邊實去晒機場

好怕最後兩面都唔夠人

好似話唔同時間

why not both?

824機埸青衣東涌來回loop，不入客運大樓

機場唔係咁易爆 驚過咗時去到觀塘太遲

兩條戰線，班狗會主攻一邊，好似728西環咁同811太古咁。今次仲要機場同觀塘，一東一西根本backup唔切。

除非多人到好似85咁，咁多戰線同人，如果唔係佢好易玩圍捕，打亂灑啲人

why not both

7-11
1-4
why not both then?

一齊坐車我估幾千人都爆

分化poat勿推

人地都講左機場係7-11,觀塘係13:00時間上無衝突仲係咁開呢d分化post

次次去機場啲人都例遲個幾鐘 真係咁有信心兩面都做到？

一定去觀塘區監控燈柱
d人入左機場點會肯走

你保證11點後機場散哂?

唔入客運大樓啊，叫你7點開始搭車姐

我諗今次只係試塞去機場啲路線（？）同812嗰隻唔太一樣
812 2.0遲早要重啟+loop

認真唔分化。

發夢觀塘燈柱除非拆左佢ja,唔係搞離都冇咩用。
遊行區區都試過。

機場緊要d

機場係春袋呀

叫你搭車姐，唔係叫你集會

11點喺機場走, 1點去到觀塘

A29/E22

【訓撚醒未呀】港共政府 無辦法係機場清場 但 可以 連登分化粉碎呢個活動